其實藍屍有冇熱狗？

我地要建立屬於藍屍既熱狗、本土、泛民